冇事啦香港人贏左啦港女升返曬啦大家快啲返工返學啦

各位手足付出左咁多
贏得咁辛苦
大家俾啲掌聲自己好唔好
好！

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

路還很長
未撚完

贏咗，有新玩法，要商議，同佢玩就一定，資源多咗，唔使吓吓摶命。要內外合作。